{
  "0": "零",
  "1": "一个",
  "2": "两个",
  "3": "三",
  "4": "四个",
  "5": "五个",
  "Ok": "\"确定\"",
  "role": "作用",
  "Update objects": "更新对象",
  "All": "所有",
  "With": "与",
  "Without": "没有",
  "Update states": "更新国家",
  "edit file": "编辑的文件",
  "restart script": "重新启动脚本",
  "Select": "选择",
  "Select ID": "Select ID",
  "add children": "添加儿童",
  "edit enum": "编辑enum",
  "System settings": "系统设置的",
  "reload": "重新加载",
  "Delete object": "删除的对象",
  "no null": "与nbsp;没有空",
  "%s ago": "%s前",
  "Y-Offset": "Y-Offset",
  "ID": "ID",
  "Role": "作用",
  "Room": "房间",
  "Value": "值",
  "none": "没有",
  "Save into:": "节省成：",
  "Name:": "名称：",
  "save": "保存",
  "load": "负载",
  "Presets": "预置",
  "IDs": "IDs",
  "new": "新的",
  "Enter chart name": "该图表的名字",
  "save %s": "保存%s",
  "Input data": "输入数据",
  "Options": "选项",
  "Range:": "范围：",
  "5 seconds": "5秒钟",
  "10 seconds": "10秒钟",
  "15 seconds": "15秒",
  "20 seconds": "20秒",
  "30 seconds": "30秒",
  "1 minute": "1分钟",
  "2 minutes": "2分钟",
  "5 minutes": "5分钟",
  "10 minutes": "10分钟",
  "15 minutes": "15分钟",
  "20 minutes": "20分钟",
  "30 minutes": "30分钟",
  "1 hour": "1小时",
  "2 hours": "2小时",
  "3 hours": "3小时",
  "6 hours": "6小时",
  "12 hours": "12小时",
  "1 day": "1天",
  "2 days": "2天",
  "3 days": "3天",
  "7 days": "7天",
  "14 days": "14天",
  "1 month": "1个月",
  "2 months": "2个月",
  "3 months": "3个月",
  "6 months": "6个月",
  "1 year": "1年",
  "2 years": "2年",
  "Width:": "宽度：",
  "Height:": "高度：",
  "line": "线",
  "area": "区域",
  "bar": "酒吧",
  "lineplot": "线图",
  "scatterplot": "散点图",
  "steps": "步骤",
  "spline": "样",
  "Stack": "栈",
  "Window background:": "窗口背景：",
  "Custom chart background:": "定制图背景：",
  "Chart background:": "图背景：",
  "X axis labels color:": "X标颜色：",
  "Y axis labels color:": "Y颜色的标签:",
  "Show legend:": "示例：",
  "Title:": "标题：",
  "Title position:": "标题中的位置：",
  "Top, left, inside": "顶，左，内部",
  "Top, right, inside": "上右内侧",
  "Top, center, inside": "顶部，中心，里面",
  "Middle, left, inside": "中间，左，内部",
  "Middle, right, inside": "中间，正确的，里面",
  "Bottom, left, inside": "底，左，内部",
  "Bottom, right, inside": "底，右，内部",
  "Bottom, center, inside": "底，中心，里面",
  "Top, right, outside": "上右之外",
  "Middle, right, outside": "中间，正确的，外",
  "Bottom, right, outside": "底，右，外",
  "Bottom, center, outside": "底，中心，外",
  "Min:": "最低限度：",
  "Max:": "最大值：",
  "User defined names:": "用户限定的名称：",
  "Predefined background:": "预先定义的背景：",
  "User defined": "用户定义的",
  "Background:": "背景：",
  "Hover details:": "悬停的详细信息：",
  "Time format:": "时间格式：",
  "Default": "默认的",
  "Smoothing": "平滑",
  "After comma": "之后的逗号",
  "Open": "打开",
  "Update": "更新",
  "Reset settings": "重置的设置",
  "From": "自： ",
  "Last changed": "最后改变",
  "Time stamp": "时间戳",
  "Acknowledged": "承认",
  "Edit": "编辑",
  "Members": "成员",
  "Loading...": "装载...",
  "Processing...": "处理...",
  "With lines": "有线",
  "Without lines": "无线",
  "Inside / With lines": "内部/有线",
  "Outside/ With lines": "外面/有线",
  "Inside / No lines": "内部/无线",
  "Outside / No lines": "外面/有线",
  "Interpolate:": "插入:",
  "Steps": "步骤",
  "Pie": "馅饼",
  "Top, left": "顶，左",
  "Top, right": "顶部右",
  "Bottom, left": "底，左",
  "Bottom, right": "底，右",
  "Title color:": "标题颜色：",
  "Title size:": "标题尺寸:",
  "Fill range:": "填补范围：",
  "Units:": "单位：",
  "yes": "是的",
  "bottom": "底部",
  "top": "顶部",
  "left": "左",
  "right": "右",
  "No border:": "没有边界：",
  "Time": "时间",
  "day": "一天",
  "month": "一个月",
  "year": "年",
  "Individual": "个人",
  "Aggregation:": "类型：",
  "relative": "相对",
  "static": "静",
  "now": "现在",
  "today": "今天",
  "this month": "这个月",
  "this year": "今年",
  "Start:": "开始：",
  "End:": "结束：",
  "Aggregate": "集合体",
  "Step type:": "步骤类型：",
  "seconds": "几秒钟",
  "Seconds": "几秒钟",
  "Step span:": "步范围：",
  "Link": "链接",
  "Counts": "计数",
  "ignore 'null'": "忽略'null'",
  "Time Span": "时间跨度",
  "Appearance": "外观",
  "Title": "标题",
  "Offset": "X-Offset",
  "Aggregation": "类型",
  "Chart Type": "图表的类型",
  "Color": "颜色",
  "Min": "Min",
  "Max": "Max",
  "Unit": "单元",
  "Y Axis": "Y轴",
  "X Axis": "X轴",
  "update Preview": "更新预览",
  "Cancel": "取消",
  "Name": "名称",
  "Live update every:": "实时更新每：",
  "counts": "计数",
  "Add new line": "添加新的线",
  "Animation:": "动画：",
  "no": "没有",
  "0s": "0秒",
  "300ms": "300毫秒",
  "500ms": "500毫秒",
  "1s": "1秒",
  "2s": "2秒",
  "3s": "3秒",
  "5s": "5秒钟",
  "10s": "10秒钟",
  "30s": "30秒",
  "60s": "60秒",
  "2m": "2分钟",
  "3m": "3分钟",
  "4m": "4分钟",
  "5m": "5分钟",
  "10m": "10分钟",
  "15m": "15分钟",
  "30m": "30分钟",
  "45m": "45分钟",
  "1H": "1小时",
  "2H": "2小时",
  "6H": "6小时",
  "12H": "12小时",
  "1D": "1天",
  "2D": "2天",
  "3D": "3天",
  "4D": "4天",
  "1W": "1星期",
  "2W": "2个星期",
  "4W": "4个星期",
  "8W": "8个星期",
  "12W": "12周",
  "26W": "26周",
  "1M": "1个月",
  "2M": "2个月",
  "3M": "3个月",
  "6M": "6个月",
  "1Y": "1年",
  "2Y": "2年",
  "average": "平均",
  "max": "max",
  "min": "min",
  "total": "总",
  "off": "关闭",
  "leftColor": "留着色",
  "rightColor": "右色",
  "topColor": "顶颜色的",
  "bottomColor": "底色",
  "default": "默认的",
  "Auto-update:": "自动更新：",
  "Use comma:": "使用逗号：",
  "Common Y Axis": "共同Y轴",
  "Instance": "实例",
  "Line Width": "线宽度",
  "Shadow Size": "影子的尺寸",
  "ignore 'null':": "忽略'null':",
  "onchange": "在改变",
  "Border color:": "边界颜色：",
  "Grid color:": "格颜色：",
  "Border width:": "边界的宽度：",
  "Enable zoom and pan:": "使缩小和锅：",
  "Arrange bools": "安排布尔",
  "NULL as": "NULL作",
  "MinMax": "MinMax",
  "null": "空",
  "true": "最后一个值",
  "last value": "最后一个值",
  "Hide edit button:": "隐藏编辑按钮：",
  "minmax": "minmax",
  "&#216L": "&#216L",
  "&#216S": "&#216S",
  "Line": "线",
  "false": "空",
  "end of minute": "结束的分钟",
  "end of 5 minutes": "结束5分钟",
  "end of 10 minutes": "结束的10分钟",
  "end of 30 minutes": "30分钟",
  "end of hour": "结束小时",
  "end of 2 hours": "结束2个小时",
  "end of 3 hours": "结束的3小时",
  "end of 4 hours": "结束4个小时",
  "end of 6 hours": "结束的6个小时",
  "end of 8 hours": "端8个小时",
  "end of 12 hours": "结束的12小时",
  "end of day": "结束一天",
  "end of sunday": "结束的星期天",
  "end of saturday": "结束的星期六",
  "1minute": "结束的分钟",
  "5minutes": "结束5分钟",
  "10minutes": "结束的10分钟",
  "30minutes": "30分钟",
  "1hour": "结束小时",
  "2hours": "结束2个小时",
  "3hours": "结束的3小时",
  "4hours": "结束4个小时",
  "6hours": "结束的6个小时",
  "8hours": "端8个小时",
  "12hours": "结束的12小时",
  "weekEurope": "结束一天",
  "weekUsa": "结束的星期天",
  "Bar settings": "酒吧设置",
  "Fill color:": "填补颜色：",
  "Show labels:": "显示标签:",
  "top over": "顶上",
  "top under": "顶下",
  "middle": "中间",
  "Bars width:": "酒吧宽度：",
  "Label font size:": "签字体大小：",
  "Label color:": "标签颜色：",
  "Markings": "标记",
  "Line ID": "行ID",
  "Fill": "填充",
  "ØL": "ØL",
  "ØS": "ØS",
  "Text": "文本",
  "Text position": "文的位置",
  "Text offset": "文本偏",
  "Text size": "文字的大小",
  "Text color": "文字颜色",
  "Add new markings": "添加新的标记",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "Upper value or ID": "上值或身份",
  "Lower value or ID": "值较低或身份",
  "X-Axis ticks": "X轴蜱",
  "Y-Axis ticks": "Y轴蜱",
  "ignore null values": "忽略空值",
  "Ticks from:": "使用X-蜱：",
  "use 0 instead of null values": "使用0，而不是空值",
  "More": "更多",
  "Edit options for line %s": "编辑的选择行%s",
  "Legend columns:": "图例列：",
  "Legend opacity (from 0 to 1):": "传说不透明(从0至1):",
  "Legend background:": "传说背景：",
  "Fill(0to1)": "填补(0to1)",
  "Points": "点",
  "Create new preset": "创建新的预设",
  "Create new folder": "建立新资料夹",
  "Edit folder name": "编辑文件夹名称",
  "Collapse": "坍方",
  "Rename": "改名",
  "Move to folder": "移至文件夹",
  "Delete": "删除",
  "Expand": "扩大",
  "Add line to chart": "向图表添加线",
  "Expand all lines": "展开所有行",
  "You can drag and drop simple lines from the left list.": "您可以从左侧列表中拖放简单的行。",
  "From line %s": "从第%s行",
  "Drag me": "拉我一把",
  "Chart type": "图表类型",
  "Auto": "汽车",
  "Scatter plot": "散点图",
  "Data": "数据",
  "Type": "类型",
  "raw": "生的",
  "Spline": "花键",
  "No ID yet": "暂无ID",
  "Add marking line to chart": "将标记线添加到图表",
  "Relative": "相对的",
  "Time format": "时间格式",
  "End": "结束",
  "Range": "范围",
  "Live update every": "实时更新",
  "Step type": "步骤类型",
  "Custom time format": "自定义时间格式",
  "Show legend": "显示图例",
  "Hover details": "悬停详细信息",
  "Use comma": "使用逗号",
  "Enable zoom and pan": "启用缩放和平移",
  "Show export button": "显示导出按钮",
  "Legend": "传说",
  "Legend background": "图例背景",
  "Title color": "标题颜色",
  "Title position": "头衔",
  "Title size": "标题大小",
  "Chart size": "图表大小",
  "Backgrounds": "背景资料",
  "Window background": "窗口背景",
  "Chart background": "图表背景",
  "Labels": "标签",
  "X labels color": "X标签颜色",
  "Y labels color": "Y标签颜色",
  "Grid": "格",
  "Grid color": "网格颜色",
  "Border": "边界",
  "Width": "宽度",
  "Height": "高度",
  "Hide X grid": "隐藏X网格",
  "Hide Y grid": "隐藏Y格",
  "With border": "有边框",
  "Without border": "无国界",
  "Collapse all lines": "收合所有行",
  "Main": "主要",
  "Line and area": "线和面积",
  "Axis": "轴",
  "Others": "其他",
  "Auto (Line or Steps)": "自动（行或步）",
  "Show points": "显示点",
  "ØL - Line thickness": "ØL-线宽",
  "ØS - Shadow size": "ØS-阴影尺寸",
  "X-Offset": "X偏移",
  "0 seconds": "0秒",
  "60 seconds": "60秒",
  "3 minutes": "3分钟",
  "4 minutes": "4分钟",
  "45 minutes": "45分钟",
  "4 days": "4天",
  "1 week": "1周",
  "2 weeks": "2周",
  "own axis": "自己的轴",
  "Y Axis position": "Y轴位置",
  "Digits after comma": "逗号后的数字",
  "Line style": "线型",
  "solid": "固体",
  "dashed": "虚线",
  "dotted": "点缀",
  "Texts": "文字",
  "Mark": "打标",
  "Limits": "限度",
  "Style": "风格",
  "Label": "标签",
  "ØL Line thickness": "ØL线宽",
  "ØS Shadow size": "ØS阴影尺寸",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Create": "创造",
  "Are you sure for delete this preset?": "您确定要删除此预设吗？",
  "Are you sure for delete this mark?": "您确定要删除此标记吗？",
  "Are you sure for delete this line?": "您确定要删除此行吗？",
  "left colored": "左色",
  "right colored": "正确的颜色",
  "Folder": "夹",
  "Root": "根",
  "HH:MM dd.mm": "HH:MM dd.mm",
  "dow": "星期几",
  "Legend text color": "图例文字颜色",
  "Theme": "主题",
  "Create preset": "创建预设",
  "Time span": "时间跨度",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "to": "至",
  "Multiple": "多",
  "Group by": "通过...分组",
  "None": "没有",
  "Rooms": "房间数",
  "Functions": "功能",
  "Enable logging for new state": "启用新状态的日志记录",
  "Rename preset": "重命名预设",
  "Auto save": "自动保存",
  "Export button color": "导出按钮颜色",
  "Open chart in own window": "在自己的窗口中打开图表",
  "If the current value is not older than X seconds, assume it is still the same.": "如果当前值不超过X秒，则假定它仍然相同。",
  "Valid time (sec)": "有效时间（秒）",
  "X Axis position": "X轴位置",
  "Reorder presets in folders": "重新排序文件夹中的预设",
  "Hide nulls in tooltip": "在工具提示中隐藏空值"
}